喊既時候男朋友零反應 代表d咩

係咪已經厭倦左？覺得煩覺得討厭？
明明就係隔離但係都可以若無其事繼續禁電話
一個普通朋友都尚且唔會咁樣
我係咪唔好再投入咁多感情落去好d？

你喊啲乜先

又喊 喊乜撚呀

代表你平日係又喊唔係又喊

首先代表你淨係識喊 淨係識上連登問外人 唔識好好問佢

眼淚是珍珠 不哭不哭

分手

禁緊電話約第二條女出黎屌啊
咪撚煩啦你 成日喊喊喊

唔通同你一齊喊咩
理性講你又唔聽咪比你喊夠先

佢愛你你會知 佢都feel到佢唔愛你 咁你就唔好再投放咁多感情啦

你點知冇，唔係問佢任何野，係心平氣和同佢表達一d野，想傾，佢就直接拒絕談話

我都想有理性講，係講都唔比講，完全唔洗傾，佢大晒

喊完過咗一陣/一排，等氣氛好啲，大家心平氣和嗰陣，試下慢慢同佢講返點解你喊同埋想佢點做
雖然可能會講到忍唔住激動或者又開始喊（我試過）
不過盡量冷靜咁講
唔好好似指責佢點解唔乜乜乜咁
睇下佢會唔會嘗試改

唔係嘈佢果隻喊，係自己靜靜地忍唔住喊，覺得心淡無助，唔識點同佢溝通，亦冇溝通既機會

你一開始冇講 我咪一開始假設冇

你下玩喊好難同你溝通
傾傾下又喊見到都灰

拒絕對話嘅話就真係有啲危險喎……

呢啲係性格問題 有啲人炆起上嚟真係條女喊得幾淒涼唔唔會理

你成日對住普通朋友喊睇下佢重理唔理你
有D野日積月累既

喊左幾多次，根據diminishing marginal returns嚟講，喊多越多次你男友嘅反應就會下降，甚至去到負數，即係覺得你好撚煩

識一個台灣讀書既絲打都成日講呢句

你戇鳩!你同你男朋友共用同一個腦㗎?

之後佢有無做啲咩令氣氛好少少？
例如掂下你，拖下你咁

屌~! 又嚟, 費鳩事理你

最尾個兩句......根本已經可以立即分手 連溝通都冇 點一齊？

定係絲打你鍾意便肉便器？

乜資料都冇，點解樓上咁多人知道發生乜事，全部奸奸？

只係問句佢同邊個食飯，唔係check佢懷疑佢，只係純粹想知佢生活日常，然後佢就專登隱瞞，其實唔係一d唔講得既人（係長輩），但竟然可以專登講大話，原因係話唔鍾意比人管住check住，究竟係咩心態？問得就代表唔信佢？佢都會問我同邊個食飯

捉摸唔到咩叫多口，咩叫check住佢，有一排我試過好少關心佢d事，咩都唔care唔問，然後佢就話我變左，冇以前咁緊張佢

最弊係依家已經係心平氣和...因為我以前就係一黎就好激動係咁指責左先，佢話最憎人發脾氣，有咩咪講，咁我依家咪講，完全冇發脾氣，未喊，直接問佢點解要專登唔比我知同邊個食飯，我話我唔鍾意咁樣，跟住佢就完全冇反應又冇答我，繼續玩手機...跟住我覺得好心淡先自己喊

sorry補充返 唔係我傾傾下用喊黎反抗
係完全冇得入手傾，我跟住先喊
呢隻喊唔係比佢既反應黎，係自己表達情緒唔開心

佢就係，但依家係炆都未炆，嘈都未嘈就已經唔理我
咁仲可以點溝通，完全係wfc

冇，呢d野從來都係我做

A.你喊得太多次，係又喊唔係又喊
B.你做多左啦老婆

因為平時相安無事果時真係好開心
我係9成都記住開心野既人，佢對我唔好既時候就諗返大家開心既時候

佢答都唔答我諗絲打你放手好啲啦
一係你都po下同其它人食飯但特登唔影對方或者唔講對方係邊個
不過呢啲方法曖昧期玩就係策略，一齊咗都要咁做其實好sad

香港讀書 只不過睇得多台灣綜藝 sor

50/50

代表你好撚煩

咁佢即係根本唔介意妳會唔再鍾意佢，走咗都唔會覺得傷心喎

一定發生啲事你先喊，不過其實你男朋友都好難受

佢而家一定好心痛，又唔好意思當面同你講

d水點解喺眼流出而唔係喺個閪出
仲要上次扑野乾塘但隻眼就咁濕

其實我試過，因為佢次次約左人我都會問下約左邊個，佢覺得煩，話我約人佢唔會問（但其實會，又或者係我同佢講約左人果時已經直接講埋約左邊個等佢唔洗問），所以下次我約左人果時我專登冇講約邊個，跟住佢下一句就問約左邊個，我咪同佢講話其實佢都會問，專登比佢感受返，然後佢就惱羞話叫我唔洗講，跟住就嬲

佢係超級大男人type

佢內心我唔知啦，佢行動上的確係咁，因為佢好大男人，冇野可以威脅到佢，佢亦都唔會求人，即使佢好想留住果個人

州官 雙重標準真係好討厭
希望妳放到手啦

睇頭幾行以為認真

最後兩句會唔會係妳俾自己嘅藉口啊？
行動最實際，唔好諗佢諗咩因為妳唔會知
你睇唔到feel唔到就係無

我都咁話佢，佢最叻咪話：你咪唔好講囉，我唔想知
但又會嬲 即係根本邊個著緊對方多d就注定輸

因為佢以前ex離開佢果時佢係咁 係個個屋企人叫佢去追返人佢先追
我會幫佢諗既原因係我唔想萬一佢真係咁諗既時候，我地就錯過左大家 但點解好似得我一個人著緊

咁傲嬌幼稚嘅
覺得表現得著緊等於輸嘅話聽落個人應該唔太成熟，拍拖都唔會表現你幾關心另一半拍嚟做咩

你又唔係佢個ex 屋企人叫佢追就追咁其實佢自己想唔想追
佢真係咁諗又乜都唔做嘅話咁係佢親手放過一段感情
真係分而佢又追返你先算啦
而家睇落你走佢都唔會留唔會追